{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017104",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(대화) 아비숑"
    },
    "text": "アビションは大化駅の近くに位置する宿泊施設で、計30室の客室を保有しています。韓国語以外の言語でも案内をサポートしています。アビションは新型コロナウイルス感染症に備えるため、全客室殺菌および消毒を実施しています。365日自動空間ケアシステムである「Vraser」を通じて殺菌および防疫を行います。アビションでは、訪問者の便宜のために全客室にネットフリックスとワッチャを無料で利用できるサービスを提供しています。また、全客室にはディズニーとクロムキャストも設置されており、様々な見どころを楽しむことができます。様々な利用プラットフォームをサポートするD''LIVE、Netflix、ワッチャが設置されており、客室内で映画やテレビ視聴が可能です。アビションはセスコメンバーシップ登録会社で、きめ細かな対応と親切なサービスで来場者を迎えています。利用時間に制限のない無限貸室イベントも実施中です。アビションはコロナ関連で毎日客室消毒を実施しており、手の届くところごとに常時消毒しています。365日、自動空間ケアシステムである「Vraser」を通じて殺菌および防疫を行っています。アビションは概してコスパの良い宿と評価され、ベッドや布団がふわふわで清潔だというメリットがあります。位置や内部インテリアも魅力的で、社長の親切なサービスについての言及も多く出てきます。ただし、一部のレビューでは、弱いエアコン、涼しい温度、匂いなどの問題に言及しています。身分証明書の必参が求められる点も認知しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アビションはどこに位置していますか？",
            "answer": "アビションは大化駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アビションは何語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "アビションは韓国語以外の言語でも案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "アビションは新型コロナウイルス感染症に備えて何を行っていますか？",
            "answer": "アビションは新型コロナウイルス感染症に備えるため、全客室殺菌および消毒を実施しています。365日自動空間ケアシステムである「Vraser」を通じて殺菌および防疫を行います。"
        },
        {
            "question": "アビションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "アビションでは、全客室にネットフリックスとワッチャを無料で利用できるサービスを提供しています。また、全客室にはディズニーとクロムキャストも設置されており、様々な見どころを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アビションはどのような利用プラットフォームをサポートしていますか？",
            "answer": "アビションはD''LIVE、Netflix、ワッチャといった様々な利用プラットフォームをサポートしています。"
        },
        {
            "question": "アビションはどのような会社ですか？",
            "answer": "アビションはセスコメンバーシップ登録会社で、きめ細かな対応と親切なサービスで来場者を迎えています。"
        },
        {
            "question": "アビションではどのようなイベントを実施していますか？",
            "answer": "アビションでは利用時間に制限のない無限貸室イベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "アビションはどのように衛生管理を行っていますか？",
            "answer": "アビションはコロナ関連で毎日客室消毒を実施しており、手の届くところごとに常時消毒しています。365日、自動空間ケアシステムである「Vraser」を通じて殺菌および防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "アビションの特徴は何ですか？",
            "answer": "アビションは概してコスパの良い宿と評価され、ベッドや布団がふわふわで清潔だというメリットがあります。位置や内部インテリアも魅力的で、社長の親切なサービスについての言及も多く出てきます。"
        },
        {
            "question": "アビションの注意点はありますか？",
            "answer": "アビションでは身分証明書の必参が求められる点に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 595
    }
}